https://www.blognone.com/node/7735419:0101/02/16Facebook เริ่มเปิดให้ผู้ใช้ได้ใช้ Live Video มากขึ้นhttps://www.blognone.com/sites/default/files/imagecache/news-thumbnail/category_pictures/facebook-app-new.pngFacebook
bluemoon
จากข่าว Facebook เปิดตัว Live Video and Collages  ซึ่งในตอนแรกเปิดให้ใช้งานเฉพาะผู้ใช้ใน US และใช้ iPhone และเป็นผู้ใช้เพียงกลุ่มเล็กๆ เท่านั้น แต่ตอนนี้ Facebook ได้เปิดให้ผู้ใช้ US (และใช้ iPhone) ทั้งหมดได้ใช้ฟีเจอร์นี้แล้ว และจะเปิดตัวทั่วโลกเร็วๆ นี้
นอกจากเราจะสร้าง Live Video (หรือตามดูของเพื่อน) ก็สามารถตามดู Live Video ของเพจหรือผู้มีชื่อเสียงได้เหมือนกัน (อย่างในบ้านเราคนที่ชอบ Live บ่อยๆ ก็ได้แก่ โต๋ ศักดิ์สิทธิ์ เป็นต้น)
ที่มา - Facebook Newsroom

